有冇絲打可以做我玩具俾我玩？

想唔想同我一齊玩我份人好有童真

我玩真女

我條女求我當玩具咁玩佢駛乜玩公仔

你點玩?

同你玩扮煮飯仔

樓主可以做我玩具比我玩？

不如你做玩具俾我玩

可以煮你？

出個價黎睇吓